大家覺得聽日港鐵會唔會開番？

港鐵會全綫開番：正評
港鐵會全綫繼續停：負評

睇吓效率高唔高

開翻又點姐
一陣有遊行集會咪又會閂翻

好多站都散晒又唔見有人維修，你預幾日都啱會開

Wfc

點解叫港鐵 唔係用開黨鐵咩??

開部分
太子，銅鑼灣，金鐘，沙田呢d就唔開...

開左又點
聽日一定會好快停番
去運狗

唔問星期一再拆
睇下星期二開唔開
想被罷工銀行經理一名

港鐵 太古 三中書商 大家樂 怡和必須於10月7日前回應 否則行動升級

又話杯葛？
又話抗爭？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外